\section{Proposta}

\begin{frame}{Proposta}
 
 Propor um novo algoritmo de \pe, com base nos algoritmos estudados, que permita resolver o problema detecção de \er com maior precisão. 
 
 \pause
 O que implica em:
 
 \begin{itemize}
  \item Medir o desempenho de algoritmos selecionados para este domínio. 
 \end{itemize}

\end{frame}

